BNO 約定的夢幻島

唔知大家有無睇過約定的夢幻島
未睇又有興趣嘅可以睇下。

見到熱門有好多關於走定唔走嘅Post。
其實 Why not both？

一部分人走，開拓香港人嘅家園。
一部分人留低，提攜97後，然後一齊走。

有香港人嘅地方，嗰度就係香港。

都係

係咪即係fantasy island?

推

有無正體字翻譯

agger

真是的 問那方是我家土 求講給我知

走嘅係去組織海外反共基地 真係咁愛香港 就學以色列人 學孫中山 搞資金 搞軍事 終有一日收中共皮 光復香港
去外國做移民之後咪都唔理 or 留係香港慢慢變成中國人 都係光復唔到香港

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

卡通片來

講緊呢套...
約束のネバーランド